廢老思想真係食古不化

今日係超市見到一個小朋友係到揀野，咁佢揀完都將亂左嘅整返齊，之後有個六旬嘅師奶同佢個裙腳仔企係到望住個細路指指點點話佢整亂唒 但係個師奶又唔係買個件貨

百貨應百客，超市擺唒啲貨出嚟唔係俾人揀咁用嚟做咩，個細路都已經有手尾整番齊，你唔鐘意人人掂過咪去街市囉。